---
title: 'Flow'
date: '2020-01-01'
id: 'flow'
subtitle:
  'zczęście mieszka w Tobie, zaczyna, się w Twojej głowie. To od Ciebie zależy
  jak patrzysz na codzienność'
author: '/Wracając do siebie/'
---

<p>
	Wielka uwagą i troską nasza kultura otoczyła umysł. Myślenie i analiza są
	nieodłącznym elementem relacji, wyborów, naszego życia. Doceniamy wywyższa
	sferę intelektu Cogito Ergo Sum, pomijając odczuwanie i ciało. Nasze emocje,
	myśli, ciało to naczynia połączone. To jakie mamy emocje od razu wpływa na
	nasze ciało i odwrotnie nasze ciało wplywa na nasze emocje.
</p>
<br />

<p>
	Jeśli odczuwamy ciągle stres, lęk, niepokój ma to odzwierciedlenie w naszej
	postawie i zachowaniu, często nie zdajemy sobie z tego sprawy. Idealnym
	przykładem są ćwiczenia oddechowe, ruch z intencją i przeciwstawne ustawienie
	ciała do emocji którą czujemy (złość, smutek) dzięki temu zauważamy jak kilka
	oddechów i delikatny ruch ciała zmienia nasze samopoczucie w ciagu kilku
	minut. Kiedy skupiasz się na doświadczeniu chwili obecnej (na doznaniach
	związanych z oddychaniem, ruchem, zapachem, dźwiękiem) umysł zwykle wycisza
	się i możesz jasno myśleć.
</p>
<br />

<p>
	W jodze flow łączę te wszystkie elementy byś był/a świadomy/a ruchu i tego co
	sie z tobą dzieje.
</p>
<br />

<p>Nauczysz sie obserwować napięcia i uwalniając je.</p>
<br />

<p>
	Rozpoczynając zauważysz jak twoje emocje i myśli wpływają na ciało i kreują
	samopoczucie. Praktykując zauważysz jak poprzez przyjazne ćwiczenia wpływasz
	na emocje, wypłaszczając je, wyciszając i przesuwając na drugi plan. Wreszcie
	będziesz Ty i one będą obok.
</p>
<br />

<p>
	Badania mówią że zrelaksowani i zregenerowani myślimy sprawniej, działamy
	rozważniej. Jesteśmy cierpliwi i spokojni. To cechy kluczowe do podejmowania
	decyzji i fundamentalne dla osiągania dalekosiężnych celów. Zrelaksowany
	możesz planować, niespokojny i zestresowany tylko reagujesz.
</p>

<br />
<p>Zapisz się</p>
